# web service simrs-aplicare 

service bridging simrs dan bpjs dengan token JWT (antrian dan antrian operasi)

Web service ini sesuai dengan permintaan BPJS. 
Framework yang digunakan adalah SLIM PHP MICROFRAMEWORK. 
Token yang digunakan adalah JWT


1. Setting database di file src\db.php 
    Masukkan value database seperti setting database ditempatmu

2. Setting jwt di src\setting.php, masukkan value di setting jwt.
   masukkan secret dan waktu aktif token

kodingan web service ada di file src\routes.php, silahkan di ubah menurut kepercayaan masing-masing. Koding dimulai!

dokumentasi lainnya menyusul ya



aplikasi ini dibuat dengan: 

1. Doa dan niat yang tulus.
2. Bahasa pemrograman [PHP](https://www.php.net/)
3. Framework SLIM Php microframework [SLIM PHP MICROFRAMEWORK](http://www.slimframework.com/)
4. library JWT dari [tuupola](https://github.com/tuupola/slim-jwt-auth)
   
Jangan lupa mengunjungi blogku di [martinsetiawan.com](https://www.martinsetiawan.com), kalau disitu agak lamaan dikit ya, minimal 10 menit lah, biar nggak kedetek sebagai bounce rate
   
